有人話黃食店門檻過高，小弟有一計

有d 人又話要捐錢，有d 人又話要整連儂牆，
但對黃小店黎講可能負擔好大，鋪頭位置亦唔足夠

小弟有一計，
就係寫明不招待黑警，
冇成本，不佔空間。
要將黑警變過街老鼠
做到市面氣氛係賣野食比黑警即等於撐警=不道德

大條道理係為左顧客安全

黑警與狗不得進入

BTW，其實連儂牆或行動宣傳都好低成本姐，間間餐廳都有牆啊仲要好明顯，等人一眼就分到係黃店

我見旺角熟食中心間海南雞飯夾硬整到既

其實唔洗大連儂牆既，淨係最新行程表已經夠

其實維持部分店無連儂牆唔係壞事。我專門帶暫時無得感化嘅大陸人同深藍幫襯唔明顯嘅黃店，等佢哋唔小心都貢獻黃色經濟，因為佢哋唔會check。